用中文讀bio 入嚟thx

橞問卜用中文讀bio 的人
你地dse係點溫

中文都唔識打但用中文讀bio?

中文讀bio=band3學校

On9 搞9星火
我搞9你經濟！

經濟攬炒呀！
[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

理科唔洗溫啦

我知有band1學校用中文讀，其他科都係英文讀，淨係bio中文讀，好on9

我* 冇check 我打左D咩

咁冇醫生出了

死背 最後勉勉強強咁拎到2

有冇搵過補習

冇自己温算數 都係温下啲mc題 背下嘢咁
臨考前嗰幾個禮拜先識遺傳圖
啲嘢真係要背熟啲
特別係本身個底好差
我咪係咁囉

你目標係拎幾多？

五或以上

咁冇嘢喇幫你唔到 你去揾名師補習啦

咁你啲friend點讀

咪都係背
高lv啲咪識得去理解/個腦識轉

你有冇friend係冇補習然後攞到五

冇